消息指政府決定5000元消費券縮減發放期數 同時容許「合併使用」以鼓勵大額消費！

冇龜拉

講到係恩賜咁, 收閪皮啦

5000就咪撚搞咁多野啦戇鳩政府
又要分十幾次
admin錢仲多過本身派
係就爽手一炮過
澳門都無佢咁煩

收皮啦 回水啊屌你老母
啲錢本來就係屬於市民

終於可以換iphone

屌 派現金算啦 做乜撚嘢呀

Apple為大贏實

連登班細蚊仔終於可以一炮過買iphone
唔洗再日日諗計每月吐現1000

家

要買吸塵機
但等唔切
屌你派錢啦仆街

唔知會唔會只限咁d商鋪先用得? 會唔會只益藍店同中資?

好似手機game派石咁

不如直接代香港人去購買東江水算鳩數啦

暑假先登記，下年用得未

嘟八達通買iphone?

我仲諗住紮定馬同佢鬥縮添

屌，派現金好過啦，佢 d 濕鳩消費券呢樣唔得個樣唔得，你派現金俾我交租交水電煤幫補下咪仲好

tape and go上限係幾多?

最終目的都係搞八達通實名制
幫中資工具開ac

當初話唔俾合併用係唔俾買貴價野, 然後又話方便市民，你玩晒啦

買部行M1 macbook玩下先

咁樣好過澳門d垃圾劵

5000咁少都煩到咁

一早應該咁月月清on79

回得果雞碎咁多都搞呢搞路

Admin錢又係劏房波袋晒

每日發一元好唔好？

八達通增值上限唔係1000咩

最大贏家應該係Apple 同 豐澤

即刻加價 $5,000

掃多幾個月地先

識玩緊係 買IPHONE再套現 現金

買D 可以套現既野 ，拎現金好過啦

個個都有錢收既時候, 邊個同你收部IPHONE

求教學
唔用wechat同ali
點樣可以去黃金買到現貨ps5
tap&go 係咪一定要綁master visa唔得

就係唔想你要機會留起

屌佢老母
plan到咁撚差之後要改動
重好意思講到皇恩浩蕩
真係撚狗咁撚

10萬

八達通上限邊有$5000咁多
想人開wechat 支那寶户口？

有app可以3009

邊度有得八達通do部iPhone

派現金啦屌

放心，一早扣左數
唔係既話可能派一萬

你老母臭閪 又唔想衰畀澳門睇
先搞呢搞路 食撚屎啦

合併合併再合併

有咩方法拆現？

On9都知唔會啦

買iPad
正想入部air 同隻筆

咁我on9囉...

滿足下佢哋嘅fantasy啦

係ON9都不如

除左中學鴨之外，有幾窮西先要諗套現呢
窮西都要食飯架

有錢就用啦啲窮臭酸

CASH IS KING

咁你咪整張租用板八達通，用完依5000 蚊就退租囉

點知apple不在名單上
用券只可以買華為小米聯想

若然屬實 apple 或會成為最後贏家

唔講唔知派緊幾十萬一位

麻撚煩

可以合併，用乜唔一次過還錢？ 係都要分期

都係換電器/電話

不設期限仲要諗套現，你地光合作用ga?

直接用返上次個system派cash算啦

Tap n go 係咪可以過返落銀行？

wh xm4

成張八達通咁比
用app對一次儲值金額
有淨找現金

買樓

可以儲起就一次過啦，onlun79

有pay me就得啦

全屋換冷氣先

幾千現金都無？

反而想屌aonic 50

全港Iphone 12缺貨

個5000蚊我哋黃絲先唔稀罕，留返俾啲藍屍買棺材，邊個拎個5000蚊，邊個就係鬼

Apple 收唔收果2個支那嘢

set 一大堆麻煩條款同限制>
全世界屌鬼>
收返>
講到自己順應民意，有功勞一樣

係 不過佢應該會set咗你呢筆數過唔翻落銀行

強烈建議黃店出現金券

未諗到買乜買住現金券先，一蚊都唔好益藍店

反而想知入咗5000蚊落master card到
點check到你喺本地消費

到時現金券冇嘢買

佢派錢唔係為左幫補市民 係促進消費

靜靜地好冇，我都想換iPhone

啱啱放出來

唔識去豐澤買咩

如果一次過5000八達通點用？
唔係有上限嘅咩

豐澤收Tap & Go

發卡機構set到唔俾碌overseas好撚易啫
講到rocket science咁

留意到有市民想用消費券買東江水，所以政府最後決定順從民意，將所有消費券自動幫市民買入東江水，唔派啦

iPad ready

Tap &go 買唔買到？

........等我仲想入落股票戶口

你派俾大家？

淨係准幫襯富臨同360

到時等iphone 13啦

屌你老味呢幾個月零售業多謝你政府唔少

Apple 收唔收tap n go

個個都諗住點轉現金都證明政府呢個政策都幾失敗

淨係香港加，應該都唔會有人投訴

香港好似唔收，apple store app肯定唔得先

大陸apple store都剩係收ali pay, 唔收wechat pay

咁不如5000蚊一次過啦
究竟想點啫 派錢就派到咁複雜

買野等套現個D真係要預坐一排貨

頭條日報 消息指=小編鳩噏

真

5000夠買?

你都諗到點解人地諗唔到?
你放畀邊個套現

回水退稅派唔到落去班廢老支那人

幾時有成功過

全部等

換IPAD

依家有internet 畀市民一齊諗計
根本政府諗埋d閪野出黎都係畀人破解
直接學返澳門畀cash啦

好似tag&go可以綁落個apple pay度用，咁d商户拍pay waive都有得？

食飯都冇哂喇

租用好似上限無5000

買張DISPLAY CARD先

個人都無啦，最多3000

八達通上限有5000咁多？

應該分兩期 每期2500?
好on9 咁不如一次過5000仲好

對大家好人失望
點解冇人會話用黎支持黃店

可以叫啲藍絲買華為再套現

得3000

睇下tap and go 今次啲錢可唔可以起master debit 度用，得就唔用八達通

買現金卷 套現 大把方法啦

唔知可唔可以 一部電話 分 兩張單，用兩個人既quota?

借行政歛財的野

依家連畀你買咩都未知, 大咩把方法啫

你日日開POST話自己刷牙, 呼吸咁?

用消費券唔係儲值額

拎返嚟呀，啲錢係市民架！

糞營運

咁既然可以儲 做咩仲要分期派

無左自由行 愛国金鋪 無乜生意， 唔係唔救呀？

有咩？我搵咗好耐都無

一定唔買得cash coupon

用coupon唔係stored value

買完退卡 / 平時用租用版咪得

人地講明係幫助疫情後復甦，唔係疫情期間

唔洗，冇信用卡都用得，以前好多小學雞用來買Google 點數

tap and go>增值payme再轉銀行？

用嚟醫柏金遜

換電話

唔分期派啲人係第一個月一次過駛曬啲鋪頭第二個月開始結業

唔係value 你唔會轉到

用八達通買？

買金

直接派錢啦屌

最好笑之前派10000
又話用FPS 方便日後派錢

而家又整樣新野出來 麻煩人麻煩自己

唔好咁話cctoy啦 cctoy弱智啲架

岩岩夠買ps5

夾錢買樓

上少啲cctoy啦

岩，政府唔好收黃絲稅
政府收就係支持港獨

咁一次過俾5000啦咁
做咩要分開俾

點解一定唔會 我反而覺得大鋪先有得用。

派cash唔派消費券, 你可以儲起佢, 依家逼你一定要洗
唔係咩叫刺激經濟, 問題係佢啲派法智撚障

真係咁？
我只見到d人話換依樣換果樣
無人講野食wo

依個政府有咩做唔出

Highlight到咁撚樣

如果係澳門個玩法變相加大
我唔話佢on9
宜家咁多手續
派現金好過啦

消費卷根本戇鳩鳩

竟然會接納連登經濟學家既建議
犀利呀

你都識講佢啲派法智障
咁不如少一事 用番舊方法派10000

擺明唔想D人用係黃店度

食野幾時都要食, 消費劵係畀你買野

政府聽人話既咩

屌你老母派少少都搞到咁撚麻煩

吓，有得唔交架喎，你咪唔好交稅囉
政府叫你交稅，你就要交架？
政府叫你哋唔好搞破壞又唔見你哋照做

吓？佢地就係想咁
咁樣先養到班公務員同lam外判油水咋嘛

咪就係果少少錢要搞咁多嘢
兄弟我呢排手緊
整幾百蚊來洗住先
對於你來講應該係豪子來者

一定唔比轉啦

可唔可以用嚟俾bno visa?

簡單啲講
系統上太複雜
我哋做唔到

會唔會有鋪頭用九折現金收購

事實嘅嘢.... 大家都知

香港收但咪撚為左咁用支那野呀屌你

而家政府就係寧願你買ipad

環境都唔同啦

屌你老母得支那寶 WE7 狗鐵有錢又賣人資料既八達通同TAP N GO
即係逼人用TAP N GO

iphone se2

得5000 有撚用咩
起碼10000 先夠，政苦真垃圾

食野都可以

你有無簽過咭架
每項交易最尾都會標明transaction country架

你記得唔好拎

九五折都大把人收

你加到tap n go落payme先再諗啦

我意思係有無消費劵你都要食飯
你拎住張消費劵會諗買野>>>>食飯

豐澤實有

點解check唔到?

ps5 iphone

其實等於你平時食飯每月慳左1千蚊

去donki 買和牛

新卡都係3000

唔會入做儲值額

Same
比apple賺都唔比香港班垃圾賺

區區五千元都要搞咁耐

諗盡計仔唔想畀你有機會套現

無害d黃店啦
無話現金卷呀黃店都有堆好大機會扣唔到消費券
仲要港共見你咁玩分分鐘玩野針對間黃店突登逐條數check札死你d現金流
都係低調d分散幫襯算啦

支付平台你交易個下已經自己已經filter到
PS同埋佢唔係入cash落去
九成都係用coupon形式岀
港共認可既先扣到券

其實根本就應該派錢

分5000次派啦，派到2047都仲有得派

iPad 差唔多出, 可以貢獻下美國庫房

八達通出咗張類似 tap & go 既 mastercard

有咩問題，Apple 收八達通

澳門仲要年年都有，年年多過5000...

派現金 最簡單的
搞到咁複雜

係就爽手一嘢過5千喇屌
派錢派到乞兒咁

希望唔好好似搭車咁 先消費後補貼

澳門煩好多喎

同老母夾買最貴果部囉

諗住入手airpods pro / 3

應該係

新方案下，每名澳門永久居民及非永久居民將獲發5000元啟動金，每日最多用300元，以及同步享有共3000元的立即扣減額，消費時會有75折，如用完啟動金而「立減額」仍有餘額，可自行注入資金，繼續享用75折，使用上不設上限，直至立減額完用為止。

舉例說，如消費者購買400元貨品，可獲75折扣減，即可減100元，消費者可用已登記的支付工具，先扣減100元立減額，剩餘需支付的300元，可從當天消費上限扣除，即貨品無需額外支付其他費用。

澳門居民可於5至12月開始登記選擇「移動支付」或「電子消費卡」方式領取啟動金，預計今年6至12月推行。

澳門又出嚟打鳩你塊面
source:信報 唔貼link

太細部

等資金回籠？

5k到手應該可以入手ipad
到時候應該有新一代ipad了

八達張張垃圾apple pay都加唔到
只可以網上購物
其實有咩用
至少Tag&go加到

多謝政府資助我買機票去外國消費!

直接派唔撚得既

佢分期我咪個個月去買張gift card囉

用意係唔想比cash你儲住唔用
咁你搵到方法換返cash係你本事嘅
但起碼都刺激到消費咁

邊個啲消息？

八達通唔使實名wor

3000啦家陣

5千諗住分5期已經夠on9 請埋d垃圾官員 諗埋d屎橋 唔講以為派50萬

攞返自己錢，天經地義

今次我撐你林鄭

佢俾呢5千蚊日常洗費點都有機會用到啦
淨係搭車都慢慢會用完啦
咁你咪叫做有多5000去買其他嘢囉

政府個system 同你張卡no 掛勾 = 實名
要好似樓上咁講，用完退走，叫做有得解咁囉

真, 派過5千都要學人套現
2個人食餐好少少都冇咗啦

Sony 就生生性性
係暑假做個PS5 $5000套餐
碟牌加兩隻game或者個耳機

PSN早啲開始預訂
包你發個豬頭

八達通都用得喎 得現金找數果d咁一定用唔到既

即場減1000應該有人收嘅

除非你蝕住套現啦
人人都有錢買iphone
你再賤賣實有人同你收

攞五千正衰仔

真5000拎去買一個月餸都無咗

咁又係。八搭通就一定好過其他啦咁樣安排的話

呢個真

人地澳門派到第三次都黎緊
香港仲講緊7月定8月先開始apply

你老味都ON撚9

政府係市民人民嘅政府，錢係納稅人嘅錢

點解而家全部都顛倒哂，市民要跪拜政權?

謝主隆恩 翠翠萬歲萬歲萬萬歲 淋病千歲千歲千千歲

搭車用唔到

tap&go 係咪可以 fps 轉錢出去 ..?

形式未出 有機會只係係8達通app 入面既wallet用 同支那寶we7pay一樣

有咩問題，Apple收八達通

玩鳩老人家

又要買iphone 套現

如果4揀1, 大額碌卡就要 tap & go, 細額去超巿買野就要 8仔
alipayhk wechat pay hk 不了

Apple 唔收 八達通 支付寶 we7 pay

師兄有老唐
你喺度間緊啲乜鳩

扮聽民意應該就會比payme玩，橫掂都係撐政府匯豐

得果5000蚊都要分幾十次用真係唔知邊個天才諗出嚟

你老母
直接5000蚊cash乾手淨腳
又要拖撚到暑假
仆你個臭街

5000$買點數卡

唔理套唔套到現，一次過買到apple 野就得

佢不如就出得先講啦on99

唔知點解笑左

得張八仔，係咪得去超市 搭車呢啲細數先用得

到時走左去英國,有冇方法申請到
搵屋企人去幫襯黃店,唔想蝕俾垃圾政府

攪咁多野
最後只係幫你增值

7仔OK買GOOGLE,APPLE咁多卡,實有張用到

八達通都有得咁分?

有tap n go 當係debit卡用未得

拎張黑卡八達通
嘟卡,唔該
店員:

特登去買 iPhone
然後又賣返出去
你班人唔嫌麻煩

Apple 收八達通㗎

買完iphone去放機

咪又係要買apple 嘢，網上音樂、電影
我又唔打機嘅

咪啱，網上用完嚟買 iPad 就退得

可能期間有人打過疫苗，想慳返啲掛

有條毛咩

都夏天仲12

10皮, 比齊個人資料就20皮

有Tap and Go 咪有Master 囉, 到時入曬5000 , 咪一次Look比佢囉, 欠少少再現金當場比埋佢咪收機走囉, 我之前唔夠錢係咁分兩次比錢, 間店收咭(Tap and Go) 就得 !!

去買金

準備買新apple watch 同 airpods

成條街個個都套現賣機
你想4-5折賣機呀？

去金鋪買金算
價錢跟金價唔驚你吊高
想幾時套現都得
同店賣好似唔使火耗錢呀？

一早就要啦

可以買Ps5？

咁樣做好似係將錢掂下市民隻手再交比大財團
現金先真正比到錢係市民手上用

Tap n go可以加入apple pay

咪係囉個個傻撚左話買iphone再賣出去
點解唔直接金粒
啲周大福嗰啲都會照價收，買5千蚊飾金最多咪蝕手工

立左國安法係咁

屌佢老母搞咁撚多野，唔知以為派50萬

學生時代開始已持有個人八達通

政府有權管係因為有social contract ，人民授權俾佢
所以佢有權叫人做d對自己無利既野，好似交稅，再分配財產
但當佢唔再做佢應該做既野，人民真係可以唔交
犯唔犯法另一件事

其實so what
啲商戶喺香港唔通唔使交稅利潤唔會投資
放喺銀行唔撚郁銀行都多咗啲現水嚟放貸
除咗收去月餅罐
我諗唔到問題出在哪

Apple我來了

Ok既，好過分五次，袋住先，不過都係唔夠派現金好

$5000最多咪買到ipad...macbook,iphone買鬼到咩

倒貼5000買MacBook iphone 已入手

Tap n go同paywave係咪用同一部機嘟先

最後全部刺激哂Apple

係呀, tap n go 可以當信用卡用

派咩都煩撚過人

Apple奶共
港共唔介意
只會介意你用落黃店

係呀

仆街，到時未打針做唔哂任務咪無石收

其實電子劵 係咪當簽帳額入落tap&go張MasterCard到？

iPhone 13我黎啦

Apple 有邊幾種收錢方法？

Apple Store
Tap& Go

Ok thanks 門市拎手機掃機？

都唔知幾時有得攞

200萬人反對林鄭政府，每人5000蚊夾錢請雇傭兵有無得諗?

5000 入金買coin

用Tag and go支付，當master card 碌

有冇得諗？

去電器鋪、電訊商買都得

有兩項結餘？

大家唔洗咁驚幾個月都洗唔到5千蚊
柴米油鹽同食飯外賣點都有返23千一個月
除非你仲係食緊屋企啦
係嘅話仲好，你可以用個d錢獨立一下

五千死人蚊都搞到咁複雜
屌, 以為你派五十萬

其實派來都無咩用，最尾都係要我地依班市民還番條數俾政府，等於依家佢借左錢俾你洗先

出iphone 13先定有劵先